大家醒下啦！！apple做任何野只會為形象為賺錢，唔會真心愛護環境同為用家架

真心為用家就應該iphone12轉typec啦，真心為環保就應該用type a線啦

知都係會繼續用，完

好多人都知佢唔係為環保

講環保，摺咗佢就最環保
環保只係偽善，同敲爹腰一撚樣，為咗環保應該死撚咗佢

apple設計既cpu已經為環保出左好多力

你醒下啦 邊有人為環保而用apple

邊個理佢環唔環保

唔好以為搵個肥閪企係天台講環保就信先得㗎

就係鐘意佢唔係環保撚

鬼唔知咩

係電話方面香港人同共產黨冇分別

真心為用家緊係成本價出售啦

三星會？谷歌會？

Apple 用咗簡易包裝先
以前啲電話個盒好大個

講環保 你老母
連登一向最憎環保撚

咁你又啱喎⋯⋯我都冇聽過有人話因為環保而用apple

造手機已經喺唔環保啦，整稀土排幾撚多廢氣，唔喺只喺iphone,所有手機都有稀土成份

最憎就係環保

有幾多人真係為環保而環保

邊個買電話會睇佢環唔環保
都幾肯定環保撚都唔會理

環保♻️我就唔識 叫雞環吹我就知

愛護環境就好似女人名牌手袋咁，落訂先開始整，等幾個月先收貨